［PC/PS4/Switch］Fifa 19 Career 討論區 2

FIFA 19 Career Mode: Bargain players, out-of-contract stars and free agents you need

search 球員網

拉素個savic竟然冇讀音
即刻唔想用

lm

有喎

伊巴竟然話退休 唔比買

Lm

點解我買左財務收購冇加到錢？

佢個自動換位點樣熄左佢，好騷擾

好似重開/玩一場之類就會有

熄左timed finishing
然後空門會燙唔中龍

冇用 但都半季入50球喎
不過防守都失返40球
重開save希望玩好啲防守

係咪hold過方向太耐會射斜？

粒菇角度唔好郁咁大
當18都係冇time shooting咁玩咋嘛
我其實係唔知咩嚟同點玩 所以熄咗

18我想拎遠柱係禁死方向制去遠柱
依加咁都炒 按得太少又會太正中

慢慢掌握啦 我唔覺有咩分別所以幫你唔到

其實對電腦係咪無得屈速？我啲跑狗單刀都俾人追返 反而盧卡古 莫拉呢種好好用 但睇打online人講又係屈速 前線都係落哂跑狗

屌 呢集好難射波

其實熄左time shooting 會唔會好難射

續約係咪有bug
明明同球員續左約個年期都無加長到
之後就完約果陣就話 最近已和該球員談好新合約

Just like fifa18

你係咪續左一年？

好似冇咩高potential既幻幻係利雲kane類型

見過電腦空門唔入

皇家貝迪斯 辛拿比亞

用剩嘅錢係咪帶唔到落下一季？

不嬲上集屈既
今集就會弱化

季中續一年=唔續喎

應該話你唔好當佢係續約 當佢係replace

我臨完季前續
咁應該幾時續先岩？開季先搞？

我都係完季前續但無事
你應該中bug

但又唔係個個球員中
十個有兩三個
又比EA撚

想問今季既轉會費用，帶唔帶到落下一季

電腦落後之後既劇本真係好唔真實
永遠70分鐘開始黎料 自己點小心傳都傳失
對面就瘋狂一腳波之後起腳 根本冇可能守到
今集玩ultimate clean sheet難到

原來車仔乜人都唔買仲勁
前兩個save一開波就換血結果都慘到仆街
今日再開淨係買同借3，4個補下人腳
反而玩得順啲

我今集聯賽打咗一半
失咗5-6球
都係打ultimate half time 10mins

有冇巴打已經玩到第二季？
想知今年transfer budget有冇得留落下季

勁

打10分鐘咁耐

勁
我第一個save 19場失40球

之前個巴打share個link
跟住佢個setting黎玩

ching求share link

我踢半季 入56 失40
場場NBA咁

玩到灰啦 成日傳波唔走位 龍門係紙版人

我都係咁 所以開新save重玩

佢整到我車kepa好廢

想買卡雲尼
三張野都開我90m

30歲嘅azp都賣到60m

Fifa係咪好憎車仔
我愛將Christensen疑似被改弱咗好多
今集係我17-19以嚟第一次借走佢

瘦到咁真係唔想用，埋身爭波多數輸

fifa全部都係曼聯fans
曼聯球員數值永遠最好

點解times finishing 條bar時有時冇，搞到浪費左好多機會 玩proclub比人屌死

玩緊馬體會
griezmann唔知做乜鳩半季後發癲
成日自己跑足全場
St cm cdm 有時cb都做埋
成日跑到無氣 歐聯需要佢出呀大佬

上集擺佢打CAM乜setting都冇
都係成日走到防中位拎波

18佢瘦得嚟都算勁
但今集都唔好話碰撞
我淨係永遠見到佢喺人哋後面話波咋
我都冇控過佢佢成日自己走到咁出走甩人
Rudiger Luiz呢啲仲聽話過佢

交換球員
自己個球員好似地底泥
完全唔值錢

正常換出去果d 都係自己d 地底泥

丹億半值4000萬鎊

符合現實瘋狂轉會市場

True
我球員交換補嘅錢仲貴過就咁買

30歲 美羊 賣俾皇馬 75M

你唔輪換踢

我由pes2011到fifa19每年都係玩緊11人輪換 唔真實但我接受唔到條體力bar未踢就得7成

我反而覺得今集冇上集咁痴線
第一季季中簽Pulisic 25m

淨係覺啲人小器咗
個價一超過建議就嬲鳩

有輪呀 但輪得多佢又唔開心

將啲青年軍掛牌借走
得啲二三線國家借
仲要個個都唔肯去

痴線啲錢多到
玩皇馬 第二季比成3億幾轉會費我 一次過買晒美斯牙朗包皮 直接爆機

聯賽114 分 未?

啲過場成日中bug冇咗

屌玩左大半季一球波都入唔到

我用hazard換isco都要我加億半

佢換球員 AI咁弱智 好心咪出啦
又唔改左佢

無撚哂心機打 成9日明明領先3-0
下半場一係3-3
一係比電腦絕殺
谷鬼氣玩業餘級都係咁

完季之前將所有transfer budget 轉去salary
我就改到5:95 ，其實好夠
跟住你搵個下季想賣嘅人續約，譬如我將Romero人工加到30m，冇錯係m
開季加錢換人，咁佢啲人工就會加返落去你transfer budget度，你自己再adjust

Thanks

咁計法
d錢咪仲多左

呢個方法有d9

覺得今集難玩，難控制左，係我問題定咩

有無1000m以上

我adjust完有成14億錢，千幾萬人工

阿特蘭大痴鳩線,仲難踢過蛆,前鋒杜雲殺巴達又高又大隻又快

今集領隊有無得教日本

防中用緊Rabiot

第一季就可以免簽

我屌 kepa我叫你封近柱呀屌你老母
紐卡素成場比我壓到1腳射門你都守唔到CS
我用卡巴叔/綠仔算 GTFO

原來拎歐聯計上去會轉埋章
第一季帶曼聯拎左歐聯
第二季有四仔章

今集世界級都搞唔掂 尾段成日俾電腦追和

今集傳奇暫時覺得好似09巴塞咁傳黎傳去就先會有空位射到
基本上對面尾20分鐘係無敵
有自由球起碼8-9成比佢入硬
跟住全部人都好似簡迪上身咁咩球都截到

見樓上d巴打話大比數交易，但我踢左3場，入得4球，
覺得撕破對面條中後場，有兩球仲要係面前執雞

難玩到講粗口
仆街ea
集集都改玩法
你辛9苦改
我又辛9苦咁習慣
屌你老味
屌你好撚心就咪撚改啦
控撚個球難撚到on9

難度加左係好，起碼唔會場場入幾十球咁on9先
但佢唔係整難對面隊，係令到我難控制囉

本身開住個bar黎睇射門 覺得都唔係幾慣
最後關左佢 睇腳位同感覺黎玩
反而仲易左 而家好多時都係靠遠射先入第一球

我traning果陣試兩試已經閂左 搞到分心，射果陣都唔知望邊好

玩左10場終極
感覺係個波會冇啦啦面對面咁傳左俾對手
one two電腦走得冇咁順
但電腦好似唔太識守邊咁
我兩閘仲易入波過前鋒

係 不過其實差唔多係連按兩下咁滯都已經射得唔錯

其實今集已經改善左transfer budget，就不如唔好咁易免簽球星

EA一定會大改
遲早變返Fifa18

癲能到😂😂😂

其實唔洗簽
濕鳩ea 都冇改過球員續約
待佢地完約就可以全部免簽😂😂

今日更新完啲AI又屈咗，之前已經習慣咗終極難度，頂佢個肺更新完又勁咗個double，求其打隊廢隊都好吃力，屌EA真係好做唔做

新嘅update patch 會加返 SuperCup 個 TV scoreboard

有部份球員名要踢歐聯歐霸先有讀音

要開新save?

ps4 未見update

其實都幾多bug 有時夜晚場粒波又冇影 難睇到仆街

ea: 冇錢收wfc

把撚
搞咁耐淨係搞呢樣😂😂

屌後備班垃圾借又唔肯走 賣又冇人要 想點撚樣呀

巴打玩邊隊

Ea咪最叻整呢d graphic

冇人有呢個問題？
我本身預設set左433
到我打下一場比賽開波前果度較打442
但去到比賽入面就變返433
sor 1999

笑撚死我😂😂😂
Ea 呢次係柒出國際

叻條撚
搞左十年仲大堆龍門波衫係整d 唔整d
冇完整龍門波衫😂😂

佑計係猁狗😂😂😂🤣🤣🤣

我覺得易玩左
特別係d翼, cut in又易左, 傳中波又急勁左好多,講緊最高難度

防守係比上集難左, 搵隊員迫搶基本無成功過
不過轉人set死手動, 人手控中場去三閘線防守, 其餘時間叫隊友標波夾三文治, 都唔算太難守

timed shooting 用翼跑動cut in 時射既話, 入波成功率好大, 其餘時間我未試過射得入, 好易比人封

你地玩pc 定xbox
我ps4 仲未見更新既

玩英超成日有葡超波蘭火雞呢啲球隊
通常呢啲佢地唔會去
賣返去英超英冠先肯走

我講緊本身呢集, 唔係update

巴甲都有

Switch版fifa係咪系統差啲？

呢個真 粒波永遠好似浮空咁

玩狼隊 真係屌佢老母

又真係打返條tie

想問下 今集國家隊有冇得改球員d號碼？

有

冇埋個頭盔

但條tie係因為施治一句而有

但一入去就彈game

Ps4 有update patxh 未😫

點解前鋒冇人提werner
我幾乎每次開局都買佢返黎做永遠正選

趾高氣揚，佢勁咩

跑速finishing同long shot都上到90幾
開局都係四千萬有找

想問下岩岩玩冇耐
點解傳波果陣下面有有白色虛點嘅

所謂既教練 話你知個波點去
我諗正常都會閂左佢

有無人玩Ultimate....17 18玩legendary都叫一開波唔夠打 但慢慢會習慣 但ultimate d電腦真你勁撚到

其實係咪用弱隊就一定會script到輸
啱啱90分鐘打緊和 對方最後一擊傳中 但冇人接
我個中堅想解圍 但踢空氣
最後比人一野射入 仲要係世界波
咁樣比人90分鐘絕殺真係手制都掉爛幾個

習慣就好 睇化賽果

問題係我用強隊又唔會咁 最多一兩場
一用啲弱少少嘅隊就隔場輸世界波或中堅派膠

Fifa劇本啟動
要你輸就令到你既後衛好廢
要你贏 9射都會入
我玩CM開季 5連和。。。

其實唔明點解打電腦都要劇本

我自己當佢係隱藏狀態值去睇會冇咁嬲

19同18career mode有咩改變?

屌牙
仲未有1.02 patch

有無巴打可以分享下防守ge 技巧? 成日一係比電腦搓波搓到天荒地老直到入波為止，一係就比電腦無限"得"身位波皮都掂唔到。

通常我會㩒叫電腦去mark
手控球員遮線 有機會就二夾一

我有時都會手控防中，等電腦後防mark對手，但個電腦後防成日一唔手控就好似發呆咁任過任爆，係咪有d咩setting要搞?

佢落邊我會轉返手控 忍住唔出腳等佢爆

一爆就食佢位

今年fifa難玩咁多 完全另一隻game
電腦AI遮線好勁，攻極又唔入，有啲choose必入，點知炒飛機
對面可以守足70分鐘，臨尾對面反攻，非常難守
Set戰術又轉曬

電腦終於識扭波

大家有無用新射門系統

我自己覺得好ON9 首先第一下出BAR果下仲要再等再禁多下

射門時機完全錯晒

屌你老味望撚住
禁實個三角仲跑緊
一放手個下就停低返轉頭

pc更新左patch之後gameplay有進步

更新左 電腦好似無咁屈機

我今集都有買，真係好勁，做埋神射手

究竟點樣可以令隻人數值突破92？
永遠升到92就會停咗

我ddg有93喎，你玩邊個球員？

Dybala mbappe

禁區外用你就知有幾爽

從來唔遠射所以唔係好覺

相反，ultimate仲屈過更新前

Ps4 有update 未😑😑😑

ps4起碼慢過pc 2~3日
辣殺黎

想問d人退左休，係唔係唔會幾年後出返黎？
反而係出d假人？

無樣 得假人

俾人屌左咁多年都未改

Switch版點解好似同pe4版咁唔同咁

得罪講句用switch玩fifa真係曬鳩氣

今集要攻真係要猜

玩李城玩到巴塞咁

岩哂我玩 最中意猜波

拉素大隻佬 career 有讀名
UT 反而無

電腦低能架 借人時我話人工55分帳 之後佢話要64先肯 我還價45/55分帳反而接受

其實轉換球員應該較自動/高球比較好？

我屌你老母比電腦屈4球頭槌輸3:4

上集幾勁 今集買過一次唔係幾啱心水
新save留返機會畀Morata同Giroud

戰術我試過啦 均衡廢就唔使解釋
除咗控球之外 其他戰術都係極易令你失波

有冇人update完之後球迷聲有沙沙聲
我pc係噉 煩撚到

借豪門d潛力幼幼,我3佢7都傾到,不過都係唔夠錢出糧

想問下點set新射門個陣個人仔上面有條顯示時機個條bar?

係教練入面

ps4 係咪仲未update

買pc定ps4版好

有 破哂音咁
以為耳機壞咗

外國forum 屌到仆街
洗曬版

其實錄晒玩員名好難咩 d大球會名都係唔齊

用馬體會 成日得返對中堅喺後場(因為前場壓迫)
好彩馬體d中堅頭槌夠好

如果輪換出新仔今年真係前面入幾多球都無用

Ps4 仲係冇update 好波

之前都係同pc隔一兩日
而家成個禮拜都黎緊頭
搞到而家我仲未想開save玩

On9 ea😂😂

但佢個update gameplay同歐超杯logo 應該唔影響現有save ?

之前update左third kit有ching話舊save冇

仲可以未有update😂😂😂

今集d 倒掛入波真係好撚on9 呀豬呀狗都用
EA 班撚屌其實有冇睇過波

頭鎚先屈 美斯都火箭頭鎚

小弟玩緊career mode德甲，玩到第二季果陣成個德甲聯賽唔見咗，場場盃賽，有無巴打係咁？中bug？

成個聯賽冇左
笑出聲

一定中左bug啦

笑死 bug到咁誇張

今全年咪得好少比賽打

有無人玩西甲 隊華歷簡奴 變左做閃電

好似係咁 上幾集已經係咁

屌,仲打算快快脆脆打埋e季變返正常....點知一到12/17日就bug error....
頂，由頭玩過, 我唔L 玩了

有冇人開左入球消息 但係從來都冇任何其他比賽既入球通知

打成季見過一次通知
個次淨係開咗一場既通知

其實青訓係咪唔可以train得太恆？發現谷得太勁嘅話訓練有得升以外嘅數值就唔會點自然升，例如積極性同沉著呢啲心理數值，有聽過係假設個球員係可以自然成長到overall 92，如果太早谷晒落其他能力值而上到92，咁其他淨低嘅能力值就唔會點郁

ps4 繼續冇update

sofifa 難用咗嘅
要入晒所有嘢先search 得

LM

用開依個

用手機開就唔會 仲有球員相

今集真係極少吹手球(開咗)同比賽期間受傷

呢個唔係for ut咩

個頂咪有得揀career mode囉

自膠 平時用來嚟睇ut

橫掂都搞波衫章點解唔整埋歐聯歐霸金章

歐聯歐霸金咩章

做乜鬼贏咗聯賽嘅第二季就比咁多錢我買人 中游球隊都比成億

條友真係唔識架wor😂😂😂😂

唯一挑剔係冇世界冠軍球會盃玩

幾時先可以改買賣人果到 永遠都係對家拍枱西面走人 有冇一次係可以比我屌尻佢老母臭西個度縮仔唔撚肯平/比多小小

係咪唔睇波架 條友

整埋英冠英甲金章就最好

而家都可以拒絕嘅 都係講佢出價「遠遠」低於水平 係冇咁激動啫

大家啲青訓點處理
次次租出去都最後一刻撻q
留係隊又無位出

on9 ps4 肯update 未呀

賣得貴買得平都比人屌 電腦出價閪淨係坐係度話唔好

到底賽後記者會係咪冇
之前甩咗post一排
淨係記得有人講過有(嗰陣未發售)

想問下個update會唔會改弱遠射同頭鎚，
冇嘅真係放game算，都唔撚係足球來

無

有冇人玩career mode用龍門？
玩左幾年但一直都玩得唔勁
有冇玩龍既巴打過兩招

英冠英甲有金章架咩？

借撚到
班仆街係咁reject 唔肯借走

英甲點解會有金章，英甲冠軍都升班上英冠啦

痴撚線d電腦傳中窩利下下世界波
就嚟手制都比我dup撚爆

屌你EA又玩乜鳩
日本青訓就金毛鬼佬樣
英撚青訓就個個都光頭黑人

想刷個爆炸頭都無

我用阿第一季已經三冠
第二季有二億買人，但我組軍已完成

得d名似當地人

係 兩個原因
第一 本身over train係會令體能升唔到
第二 隻人完全升曬體能要幾年時間
不過最主要係青訓營出黎本身有好大機會唔會有正常體能發展
所以一係搵體格強健一係用重生人啦

試過搵體能強壯大部分都係出後衛，結果都係學你話齋用重生算

有update未

雖然多錢使係好 但又多到好似有啲無癮

上年 我用bug搞到有成20幾億
開頭好開心 乜人都買到
之後去到冬季轉會 已經玩到好冇癮

係今年改咗定點？上年好似贏咗冠軍嘅第二季都唔會多咁多錢

ps4 係咪唔會更新了

出左update patch未

唔會了😂😂😂

臭西ea pc 就快出1.03 patch 垃圾ps4仲未出

85M賣左全能到仆街
唔使再諗d人點出

update話career果度

這次修改不會影響現有存檔

都ok唔洗開新save

update未呀仆街

PS4見到1.02更新

重開部機終於見到

有咩更新左？

Career Mode:

Addressed the following issues:

When playing as a team that qualifies for either UEFA Champions League or UEFA Europa League through the playoffs, the championship match was scheduled on the same day as the final league match.

This fix will not affect existing save files.

Removed the following traits from the list of Player Career traits as they no longer had an in-game function:
Driven Pass
Acrobatic Clearance
Diving Header
Fancy Flicks
GK Up For Corners

In Player Career, some incorrect Accomplishments were displaying after playing the first match of your career.

Certain player swap transfers were being rejected due to incorrect budget calculations.

The Block Offers option was not appearing in some situations.

News was not properly displaying when a player is acquired in a transfer that included a player swap.

News articles for Player Of The Month Awards were displaying the incorrect month.

Visual customizations to Alex Hunter and Danny Williams were not being properly displayed during negotiation scenes in Career Mode.

Petr Cech was wearing his helmet during negotiation scenes, we have now found him a tie instead.

邊度寫？

This fix will not affect existing save files.

其實佢呢句既意思係新update唔影響到 (唔加到落現有save) (姐係要重開）
定係對現有save冇影響 可以照玩

但係模擬比賽都係會輸俾廢隊

搵人試下舊save買cech睇下有冇update

Update完試打左一場
對面好似冇再咁易入波咁
但要試多幾場先

研究過 係加落舊save到 唔洗開過

但窩利仲係太屈 啲高波求其搵條友L2+正方都自動導航

呢句野好似淨係指呢段
When playing as a team that qualifies for either UEFA Champions League or UEFA Europa League through the playoffs, the championship match was scheduled on the same day as the final league match.
但我其實唔係好明係點
同一日踢決賽？

係包括哂啲更新 因為我開舊save真係有去試過佢話更新左既野
但你講呢個bug我就未試過 因為我一季都未完

冇野喇仲係瘋狂入波

真
教返default 玩九幾場又係nba😂😂😕

頭先打左兩場 一場6:4 一場5:2
踢左12場 入球已經差唔多50

要重新開過個save
要新save先有新third kit

更新完d人行得快左 同18一樣咁

本身玩咗半季
上次update已經一早斬掉重練拎third kit

張display card一時時壞
內顯玩唔起fifa
要等運氣好嗰日張卡肯work先有得玩

岩岩買好哂d人又要再玩過
btw幾時有升班馬新樣呀

我就覺得個save比我亂買人變咗爛save
又失勁多波 半季失40球
順便重開認真玩
不過唔想又踢多次相同賽程呢個真

有時個個人都想買下 搞到隊波整到爛哂

我一開save換咗半隊車仔
其實都幾冇癮
而家個save就冇乜點換血 少少補人腳

我方針係賣一個再買返一個
或者退休再補人咁玩
一隊波28人左右

打算玩雲爺爺阿仙奴嘅玩法
培養then sell

更新完好似賽車game咁 更加唔想玩

PC定PS4？

ps4

一定要教slow玩

終於由英乙升上英超
刷左大半隊youth 都90+ potential
Edit player幾時可以改樣

玩ultimate

更新完gameplay 仲on9 左
AI d 防守廢哂 但無限劇本入波
今集難得拎咁多版權 可惜gameplay 方面咁垃圾

試過刷青訓數值發現得四五個樣 你係咪大半隊撞曬樣

起碼頭髮有少少唔同
樣無咩留意
不過好多黑鬼
自己改哂d boot 配件

我刷買果個望遠鏡搵返黎既青訓得幾個樣 黑人樣 白人有鬚 同無鬚 亞洲人樣 得呢幾個 刷十幾次都係得呢幾個樣 巴打你果堆係咪都係同樣？ 諗住玩青訓但接受唔到成隊撞樣 又冇得改

更新完係咪一定要開新save?

師兄玩邊隊英乙

我用三個五星scout
分開三日派出去
再不斷S/L
樣好似多少少

mk dons
玩youth 邊隊都無分別

我玩馬XXXX 唔記得佢個名 全英乙最廢果隊

聽完巴打你講決定比個機會fifa

唔執著third kit應該唔需要

乜撚野垃圾賽程嚟
會唔會係9日踢5場

我都係咁 痴撚線d球員都無撚晒氣踢

12月都冇咁誇張

Fifa過咗咁多年始終唔撚改依個問題

今集d球員係咪唔識受傷同手球
上集成日輕傷，之餘仲要幾乎場場有手球，暫時踢左半季一個受傷同手球都冇

手球要係setting開
開完就會後悔

一更新完又變番18咁
傳波好易到腳 帶波好痴腳 又跑步game

唉，原本幾好。睇reddit 好多人唔鐘意技術向玩法

本來好易迫到波 帶波冇咁痴腳好易比人搶走 傳波都冇咁易到腳
咁先真實好玩
而家

今集電腦真係on9
無論廢隊定勁隊
下下大腳傳中/橫傳都接到/頂入
控緊閘守電腦既翼
只有比佢地出到腳斬得正正常常一定比電腦頂
點撚樣守呀？

試下sliders 果度first touch error 較高d
起碼唔會腳腳接波都膠水咁
我自己用65

有冇setting 推介？ 而家全部50 唔多真實

好難平衡…

題外特別係pro同控全隊分別，pro最初出只要玩家多，因為個個上帝視角，會變到迫搶好準，下下摔角咁撞來撞去。

到咗pro個個膠水腳R2

同好
但其實幾悶
啲電腦得個猜字，好少射門

屌 點解三角同正方形都㩒唔到 已經換咗兩個正版手掣 玩其他game 嘅時候就好正常 一玩fifa 就咁 輸左兩場屌佢
0
0

去setting度睇下係咪用咗呢個mode

696個安部裕葵可以升到99衝刺速度,馬些路/施美度都要食塵

祖記買晒摩迪kroos

我個save 祖記買埋阿古路 迪基亞 不過佢唔出

唔頂都會半車身窩利

我係main setting已經開左，但都未試過有

想問下僅限電腦球員即係咩 ？

風格囉
你自己玩可以控制點用 所以僅限電腦

有開 玩半季淨係被吹過一次
比賽期間受傷次數：0

上年真係掂到就吹
今年打排球都唔吹

有咩？成日單刀俾電腦追到狂拉衫

點解個rematch lock 左

你買左rematch未

前幾年Fifa開手球一場可以吹五六次

講真 唔開手球都好難有12碼射/救

上集好易有12碼 今集少左好多

kondogbia真係好撚好用
夠高又快又大隻 腳又長

領隊冇得自製都算
加個隊徽係件老西到 運動服跟顏色都得掛
有時同啲冇真樣嘅撞樣都唔知邊個先係我

有冇setting可以較到個龍守近柱
場場冇clean sheet都係因為個龍死都唔封近柱
Kepa你最貴門將0cs好唔好意思

車仔Kepa Caballero Green Bulka4個門將
上陣總共15場 得1場CS
仲要係Rob Green嘅
過唔過份啲

可惜控傳真係唔掂 傳個地波俾佢都彈左俾對面
普巴就真係屈機 控傳扭頂身位

你教弱隊?
佢地出唔出正選好似關隊波價值事,我教spal,位列榜首佢都收起Dybala,C朗

上幾集教弱隊,稱霸英超幾年,車路士對親我都唔會出Hazard ,曼聯老奉唔出Ddg,

已經放棄終極玩返傳奇算
只係夾硬令電腦遠射同傳中99%入
冇乜意思

玩咁多年fifa未試過重打一場咁多次
用川崎對住恒大係每次佢傳中都一定入

傳中多數係倒掛 半車身窩利

有無師兄覺得傳奇終極要進攻同防守被逼玩到好保守唔好玩，反而專業最正常？利申：傳奇玩一季贏90%電腦！

最嬲嘅script係 當你好辛苦咁追和嘅時候 電腦開波嘅第一個攻勢就會即刻入返你波
通常咁樣就直接rematch算

用車仔贏咗英超同歐霸
第二季有成兩億幾轉會費

係咪改過黎
Ultimate 無之前咁屈

呢集電腦啲傳中真係痴撚線
無論係勁隊定係廢隊都成日比人壓住中堅頂入/車身窩利世界波
屌你老母控閘守比佢出到腳斬得正常又比佢入
控中堅R2咩定位又比你壓撚住頂入/無啦啦神走位跑近柱入
仲有呢集電腦射近柱9成入硬

我玩阿仙奴 個攻中位點解成日回防回去左閘位

有無好既正前介紹，伊卡迪、奧巴美揚、費明奴？

戰術setting 問題

Depay?

Werner
immobile

一開始 等
等到冬季轉會後 martial ddg 應該可以免簽

睇打法
唔知你要屈速定搶點

畢爾包隻Williams好鬼好用 高但雙速90up jumping都85 屈速同搶點頂波都得 之前放翼都唔覺咁勁 一放st就係咁入波 仲要有真樣

2個主場斷十字, 休7個月, 咩玩法

2個主力斷十字, 休7個月, 咩玩法

拎左29歲 黑碧加15M 摸左多仔辛祖

fifa19 pogba 係bug黎

咁拉素大隻佬呢

普巴同savic一樣但多樣扭波盤球 真係幾癲 如果普巴有埋深綠色速度就完美

傾向要做到波，識比波兩邊LW RW 入攝，之後就係單幹能力，有速度最好
搶點我有cm 入攝搶，所以問題唔大

有冇人係用車仔？點解好似冇第二作客件波衫著既 明明已經係用更新球隊

要重開save

姐係重玩定點？

重玩

點解我搵極都搵唔到sergio diaz

我就咁買先6m

用皇馬 買左伊巴同保方
伊巴第一場就傷 傷兩個月

原來識自動更新個英超金章同英超字

添姆雲拿

買到伊巴咩
我一開save想買佢 佢話佢退休

d退休人選應該Random

個個 save 唔同？
我第一季個1月先買佢

等緊恩尼斯達掛靴 費托未搵到

玩球員生涯踢中超,點解其他聯賽全部顯示0分嘅,嗰時係4月

搵重生人？
巴打點搵重生人

On撚9打打下死左save，上年都冇d咁既野

好踢唔踢去踢假波

好似係退完下年季中轉會自動gen出黎
同聯賽random隊
個條友位置左右腳會同本身個人一樣

fifa有重新人嫁咩

想問下點先收購到D明日之星

應該問點先知道佢地係明日之星

假樣假名
同國籍同位同腳
Potential會跟番本身個條友

應該得c朗退休值得我搵

唔一定同腳，c7同阿蘇同一季退第二季變晒左腳
仲要刷咗好多次先啱workrate同sm weak foot

上兩集搵牙朗重生
屌得3星skill move同埋米八都冇
仲要地中海

唔係掛
好耐無玩重生人

我嗰個係黑人，得米7

寧願玩青訓了

谷撚氣刷撚咗半日，結果刷到牙朗雙5星，高/低，牙蘇5星wf, 3星sm, 中/低，收貨

之後有一季利雲轉生又係雙5星，高/低

如果玩完alex hunter，係咪會可以喺career mode度用到？
同埋係會去左邊一隊？

好似要重開save

Set 球探指令

Jorginho受傷 Pedro隱形 Morata入球荒都有份提名 係Gnabry真係勁 Giroud 13場入12球但有7球係歐霸

仆街
ea呢d有整開sim既
都無得比人自己整樣
整樣根本係講緊好撚多代前既pes已經有
其實真係on79!!

個個月都得我隊波d人入選

Pes2013成日幫領隊換名換樣當炒人

Pes嘅career mode就係球隊為主
Fifa嘅career mode就係領隊角度
但偏偏pes有得轉樣fifa冇 搞笑

我未開始玩career ,問定先

點樣刷

點樣同朋友4v4
8個人想訓練 又打唔贏其他人

6月29號save多個copy, 然後到下一季，搵返轉生球員，如果weak foot skill move work rate唔啱心水就load返save再到下一季係咁刷，因為轉生球員數值唔係set死

巴打好有毅力

屌⋯⋯我玩switch版
重玩第二次，又係卡第二季simulation
重玩第三次，買返ajex個de ligt
屌，點解無咗個promising logo？

我第一次四個入選

今集好似好難傷咁嘅
上集郁啲都收咧

可能有bolt用

Pace 99 , Spirit speed 99 , shot 60

訓練受傷/國家隊受傷就有
上集頂頭槌頂一次傷一個
今集各種銅皮鐵骨

係受傷頻率set高少少
60已經勁易傷，我自己set53，覺得真實啲，平均5-6場傷一件

請問退休左的人會重生嗎？

原來受傷都有得較 聽日較先
雖然我jorginho踢國家隊傷咗真係搞到我輸波
但有傷兵潮先好玩
Jorginho唔傷Barkley根本冇機會踢英超正選

上集班友紙做架

上集班人鏟波時比人浪一浪都傷

一場傷三個都不意外
我19唔玩斬中因為18斬親都有人頂波頂傷

我已經set到95
錯手買多咗人 冇傷兵朝嘅話仲唔真實

頂完波浪一浪就抖半年

決賽對皇馬
領先1-0
之後被反cup 2-1
補時又絕殺返3-2
好刺激

95應該掂一掂就傷
我之前set60，每場平均傷一件

就係想佢傷返3,4件
費事成口扭計冇得出

較左60
一開季Pulisic就傷7個月

依家最嚴重都只係2個月
揸住6隻翼出唔哂

全部窄身衫

限住自己極限得25個人同埋控制下隊波d人唔好全部85+仲好啦

好難唔全部85+喎

唔係全部 你咪正選個堆勁 後備搵返d廢既咪得囉
大把77-85既人有得用啦
就算我用皇馬第2年 唔計d垃圾青訓借唔到出去 都係留25個係隊到 其他就借到就借晒出去
之後好似賓斯馬個堆後備咪又係79-83左右
係最多其中2-3個成日換既後備咪勁d囉
你係好似現實咁 玩到某d位既後備得79/80既話再教易受傷就話 咁就係真實啦

我SET嚴重受傷55 普通55
玩利1年半 正選陣84-90 後備都75-84
有堆<23 以下長期借出去 等升到75>就慢慢放係杯賽用

dybala唔拎人換要 2億5唔買黎同eriksen爭
買varane同telles算

1月 1億6買到

唔緊要啦 大力神勁過大巴拿好多 左右腳都傳到波仲要無限體力

想問下 你地係用咩貨幣？

唔使揾人sub佢真係幾好
第二季前鋒買埋mbappe同耶穌， kane輪住出

邊個係大力神？

熱刺果位

😂😂😂

有無人覺得更新完易玩咗
升班馬成隊波70 rating左右都打到排第二
好唔真實 寧願好似原先咁俾人屈下仲耐玩

大家幾時收到國家隊offer
我買咗玩咗半季都仲未有嘅
前幾集好似十月到就有

我係九月開始一個月一個offer
s/l做咗巴西領隊

咁我係咪中bug

講起唔make sense..career mode都唔make sense..有乜理由我89 分鐘贏緊1:0換走自己…之後模擬剩低既比賽之後出5:2呢d比數

直接買國家隊邀請啦

我就係買咗都無

就算我玩alex hunter都係咁，輸緊2:0，去到好後換走左，最後賽果又係變左我贏5:2

中bug?

我想問下 其實訓練啲球員
係應該訓練啲新仔好 定係Push啲球員上更高好

我會training谷到啲新仔上到80就停

佢兩個孖生兄弟嚟 ？

玩返個適合自己嘅難度啦

問題似係出喺你身上喎Ching
如果調低咗難度都仲係咁
你都係玩返豪門罷啦

有啲有相 但個樣都係人造人

冇左電腦反cup

睇住sofifa黎買人，買左徳甲件L.Bailey 話potential有89
但買左返黎一路卡左係86唔識升，點搞

呢兩集係有啲on9
買人易咗
打起上黎對面又好易入波
career mode好快爆機feel
但成日贏到差唔多就有script 對面龍上身/俾人入世界波/自己隊波唔識走位
都唔係技術性擊倒 唔知點講 總之就好無引
近幾年最好都係15
玩7 8季都唔厭
我寧願輸俾電腦壓迫/組織 都唔想俾電腦屈script

喺商店買咗普巴對專用boot, 但edit player 入面又無

一樣

多謝巴打們介紹，添姆禾拿好撚勁 咁我就可以廢咗蘇亞雷斯啦

你教壓迫 電腦都會咁做
我係咁嘅情況都打到食屎
我用mkdonsfc 歐霸打ac 教左壓迫贏唔到
一冇教就輕輕鬆鬆 所有人仔都7x
更新完係易玩左

我由17開始玩
玩車仔多 中下游都有玩過
最高難度 唔較setting
就算ea幾想我輸都唔會0射門囉
係咪你自己新入坑玩唔慣咋

我冇較但連中堅都走埋上嚟
聯賽20場入56失26 各項賽事得3場clean sheet

猁狗好能屈
利申用猁狗拎哂所有冠軍

盲？
中下游都玩過呀
同埋你贏唔到嘛 咪叫你用豪門
睇下係咪你玩唔掂囉

樓上大把ching玩英乙嗰啲
最高難度 再較難啲AI
都話冇挑戰性
你自己諗啦

自己廢仲話人垃圾

玩左咁多年fifa都未試過全場0射

咁又唔好咁講
我諗佢都係想理性討論
可能輸咗心情唔好啫

0射門 我都想試下
好過場場入4，5粒 冇曬忍

同現實都好大對比😂😂😂😂

似係冇技術玩屈速
我玩ultimate 用修狗都唔會0射門
對big 4 介禁住佢地踢😂😂😂

痴撚線
用豪門啲人都勁啲啦 咪易玩啲囉
咁都冇關？
你咪繼續怪EA囉
個個都覺得易玩嘅時候你仲覺得難玩
邊個先係問題大家都心知肚明啦
我琴日先玩完呀柒頭 炒阿仙奴呀

講真都唔使咩技術
我用手掣但都唔識用skill
一樣玩到
不過算啦佢一陣又問我幾耐冇玩

話唔識走位嗰啲咪用l1 X 打box2box 或者one touch X 囉

再唔係咪搓到對方失位先去

咁都有得嘈

有無巴打知我點解開唔到新save

用鍠打到第二季清左巴爾 賓洲 摩笛 卻奧
入左世三 奥巴 梅頓斯 羅辛勞 拉素個沙域
成隊波唔同晒 可以打快又可以打短傳
第二季開季轉會窗完咗仲有4億幾budget

重生人最快係咪重生完嘅第二季先買到

玩番岩自己難度咪算
打機尋開心姐無謂鬥氣

ultimate 英乙玩到上英超

自己隊ai唔識走位
可以入去戰術較下setting
多d用L1 R1叫電腦走位都有幫助

我玩到worldclass 都已經有時打唔贏
但ut 課幾百已經d1

究竟legendary 同ultimate係咩玩法

雖然某d隊係會好似勁d
但點樣都好 打電腦好難做到0射門

唔好咁啦

Push

打beginner算啦

有冇人會係轉會視窗果度咩制都㩒唔到

pc玩
大粒enter制無反應
要用numpad粒enter制

有時唔係針對

總有一兩場你射極唔入 電腦一射就入

但慢慢覺得都合現實既

咁ps4應該係無解

今集啲電腦真係勁多世界波
大K角內切 近柱死角
試過比國米伊卡迪 禁區頂
九樓咁高既傳中波 心口一控 倒掛入

基本上你放啲電腦係中線 比佢帶到禁區頂
實射得入 所以一定要拍 或者封

但係今集真係唔可以亂傳波 好似比人截
一係就L1 三角 一係就搓到空哂拉邊傳

玩開傳奇 今集都係玩住傳奇先

想由英乙慢慢打起
有冇推介邊隊好用

講到俾ea逼害咁

屌你地唔好話冇傷
我個利雲十月一鳩野傷9個月
冇中鋒用
Btw vardy放過頭幾易偷到

了起個波drop kick 個啲先癲

試過幾次比人咁射

Btw timed shot唔建議熄

反而 死球 volley ball 離腳波
禁得中會好靚

冇一隊好用 簡錢多個隊

冇咁好技巧
了起個下點出

好似係迎波個方向 拉R3 菇

咁射個下咪要橫身

L2 volley射
再唔係 你想了起之後 再dick後射又得

不過太複雜 我都係彈後遠射算數

Drop kick 易入過就咁射

唔知做乜9我個save隻Werner自己升到跑速99

ps4
第一個轉會期完
load唔到去9 月

Cls d bug多撚到 陣容換唔到人 d位置掉轉哂又掉唔返岩 想退出又退唔到 一定要熄game

積分榜 我37場86分 第二位 36場82分
我踢完37場播奪冠片

鏝同刺行軍速度好撚快

開左career 黎玩玩左接近廿場都冇injury同埋手球...

但係去番career主畫面又唔見有得較injury on/off,淨係較到injury frequency果d

想問下係咪要出番主畫面個gamesetting搞??
如是者,set完之後係咪要重新開一個new career save先得???

唔識走位又真係事實
巴打玩咩難度?

我想問呢 我玩嘅係球員職業生涯
我見d球員過30歲就會跌能力值
但我個人仔到31歲能力值都係keep住93
有冇方法令佢跌能力值？

試下過左個轉會期唔好開inbox住…我之前都係咁…過左個轉會期一開inbox就輕機

點解我熄左Fifa教練個適時射門會冇左顯示
開左又比佢啲字阻住

係career個游戲設定較高個受傷頻率
我之前較60已經場均傷一件
依家較53，5-6場傷一件

之前fifa18 user/cpu用番default 50都已經係隔5-7場就已經有傷

而家default50踢左好多場又冇傷又冇handball
先覺得奇怪

一定要開先有
熄咗佢可以睇隻腳掂波果下㩒第2下

啱啱作容奪冠無奪冠片
係咪要返主場先有

今集好似多左-6入波 有時電腦解圍失敗又會彈返去我隊球員度送禮 傳中又試過迫到對方老烏

更新完之後有d似番上集

我都係咁

屌我係咪中左bug d青訓全部借唔出 幾間球會都破裂
試過我出晒100%人工都唔得

係
D 青訓係永遠唔肯被外借
外國foru 屌到仆街

想問下 如果r3買曬d野 係咪唔會再有？

s/l 大法成功咗

即係點

係

IF Pickford....49250入左
有冇辦法溝淡番？

電腦想借你人嗰陣
等到岩岩完比賽先accept
7,8月都一星期一場or得熱身賽
sim到出loan 嘅result都無到下一場啦
唔得咪load到得為止

做咗on9仔
Set咗啲人一千萬違約金
輕鬆俾豪門低價收購

佢地買你d人個時即刻去續約
續約成功就買唔到你d人

Save咗了
好彩屈到曼俾一億我買返啲人
係咪唔set違約金好啲

sure

集集都係爆速架嘛

rashford 同martial一定爆速咁濟
我fifa18最後一個save 買到個妖人CB 唔知係轉生人定點 23歲爆速 Strength有90幾 係矮左d同overall得87 但真係屈到on9

拉素個savic 勁唔勁？
見佢啲數值好似有啲遲鈍
但其他都好勁

嫌倒掛太常見 FIFA19更新修正

有玩FIFA19的球迷不知有沒有發覺今隻球員嘗試「倒掛」的機會太高？有見及此，EA方面已經宣布未來更新將會就此作修正。

EA方面早前表明遊戲推出初期不會作出大型更新，不過近日已經率先在電腦版的FIFA19發放更新檔，而是次其中一項主要修正就是球員於禁區內使出倒掛及凌空抽射等高難度動作機率過高的情況。電腦版的更新檔已於今周較早時放出，而PS4及Xbox One將緊隨其後。

不知是否受皇家馬德里於去季歐聯兩個倒掛金勾的「世界波」啟發，今集球員施展這些高難度動作的機率大大提高，而修正過後相信禁區內的高空攻勢會回歸頭槌這種「平實」的攻門為主。（）

岩岩先發現今集利記主場開波會播You’ll Never Walk Alone 唔止係球迷唱 又幾有feel

放攻中
屈到喊

諗梗買佢定Fekir 好

兩個完全唔同打法黎

Player manager各樣最多4個save

金球獎有無頒？
我踢咗成個一月都唔覺

可能你sim哥時 咁岩睇唔到

7ed
無番save

狠隊有真樣update
11月開隊狼隊玩

終於有update

up 左咩？

動作 game plan換人

有時無啦啦有幾場個節奏快撚到玩具咁

帶完Ipswich升班第一季攞英超
之後嗰季開季6場不勝 唔識踢波咁 唔知咩事

以為自己打緊乒乓波

尋晚用多仔贏曼城 7-1

大家係咪玩足咁多場
定係有幾場sim左佢

有幾場sim

玩咗3年都冇sim過

之前有巴打講過點將啲轉會費帶落下季個個方法
我試左加到武球王做30m人工 到左下季我加錢換人換走佢 但佢話我資金不足簽唔到想換個個人
跟住想解約但佢要我賠成億
其實係咪有step錯定點？

好難用文字答你

上youtube step by step 跟住做實無死

多謝

佢老母d 青訓清極都談判破裂，炒人又到上限

career mode點解自己點隊友神丹+巴塞上身…係咁one touch橫傳 我做前鋒唔call波真係唔傳比我

死都唔走個啲雪到完約

我好憎見到後備席太多人，keep 住廿五六人就夠

我最少要22+8
我唔鐘意見到啲球員體力唔係滿
後備都係

所以快車期都係11人輪換
加7個定8個full體力嘅坐後備

添姆雲拿好好用
正選陣86以上

我會岀後備 sim d杯仔

我都係，一週雙賽通常11個換晒，再加約莫4個係兩邊踢晒既後備
不過d 青訓掃唔走我就覺得好un眼

22 + 8
8個有2,3 件假人幻幻

想問伊巴重生係咪點S/L 都係得（令人振奮的前景）？ 無得再好d 潛質？

今集搵親啲青訓都係黑人黎既

其實我1蚊都唔想畀
但又冇得0蚊

11月個升班馬face scan 幾時出

點解要換大佬走

打RW連柏度都不如
RB有Arnold,Zappacosta
成季淨係用嚟補位
送佢去獌跟daddy咪算好

佢以為你係用Dalot換Moses返黎

係喎 我仲以為陳豪幾時比人稱呼做大佬

真係

更新face 未

咁仆街既boss 炒人

話說對上一次update係咪搞過啲球員速度來

仆街，有兩個青訓大大話話我accept 左起碼五份offer, 都可以談判破裂我屌你個閪

一路train 一路賣咪得
仲可以高價D tim
我就係咁玩

青訓佢一日唔嘈要走 一日都唔升上一隊
利申上季升咗兩件 今季借走到一個

你地係咪都係從來唔理d青訓既目標？

我唔理 但我車仔本身要求低
升一個青訓+比佢後備踢一場
好難做唔到

我講既青訓係本身球隊有一班廿歲出頭既細路 潛力值好低所以無興趣要

呢啲我都清得七七八八
如果外借你可以試下人工你比7，8成
我諗佢哋應該人工太高傾唔掂數
利申 冇試過 全部直接accept總有次得

20歲出頭可以用training 救既
有愛就得 上到70頭都仲可以當後備用

最唔抵就係見到啲青訓potential 91-95

點知升到上黎發現work rate low low或者踢中堅但得米7

拎去賣 身高有得睇的

屌…d ai隊友好on9..,好似打欖球咁係咁橫傳上去…又唔識轉邊

有個清唔到既細路，我將佢人工由2萬調到12000, 務求容易清走，點知個經理人發脾氣走

5000嗰啲都清唔走啦

賣下借下先發覺原來某個位唔夠腳
係時間改造了

有更新
利申pc

ps4 應該要下星期

唔明佢咩意思
我暫時唔覺眼有球員唔同咗樣
唔知使唔使重開save定佢未真update

PC youtube 好多人已經show 哂D新scan
你去左squad update 未

我買返嚟打咗一季，佢要場場正選，打兩場後備，即刻話要轉會

我冇特別留意 唔太著重真假樣
Update咗啦 可能未遇到啫我淨係踢咗場

41歲既Buffon 仲係年輕才俊

Buffon 要完打到完約😂😂😂

Jorginho 仲係冇真樣
車迷係ea forum 屌到仆街

唉我隻Jorginho上季踢得好好哋重傷
復出咗成年未回復水準仲越嚟越廢

屌 幾撚時改咗轉tactics就會改埋陣
屌你 我對拜仁80分鐘和緊1:1想壓前攻上
之後見到Lindelof係右翼位出現都覺得怪怪地
後尾楊格走甩利雲度夫斯基輸咗一球
一開陣容睇
屌我明明打緊5212 然後你同我轉咗433

呢個真係好撚煩

重點係 排好曬個陣然後又比你打到亂曬
開賽個陣如果唔係同你default一樣 又係會亂郁你啲位
郁位都算 搞到失波先係重點

幾時會有face update

第二季繼續失球停不了

Default 係433
但果場我排咗5212

其實唔好講轉tactic 我一開波個陣啲擺位都會自己打亂曬

Btw頭先走去開翻個fifa17
心諗點解啲野簡單咁多 明明大家都世界級

雖然17扭波啲反應冇19咁快

Update

點解你哋個個都話savic好用
我嗰隻廢到一月一定賣走佢
同夏世三一齊執包伏扯
又唔係我唔放佢 真係冇人報價嘛扭乜計

你唔識用

Not my cup of tea
Gnabry就真係勁 逼到世三由LW改打CM

我放佢係cm造波

放cam 仲屈
兩翼斬中 見佢入左中間屈頭 角球又屈頭
攻中位 同前鋒one two 又單刀
單對單 得住對面中堅 一轉身 又單刀
根本就係bug

開返隊狼隊黎玩

擺佢打cam入超多波

未up 樣既屌

我得cm同cdm位
龍虎切同世三打cm都好活躍
甚至個妖人barco踢cm都唔差
但savic打同一個位就進攻終結者
上季拍morata giroud我當唔關佢事
今晚換做kane martial都一樣唔夾
分手啦

其實想問伊卡迪正確用法應該係點？

買入 訓練一年升能力 賣出
利申17買過一次之後冇再諗過買佢

Nike嗰2對新boot仲未有

Face update 都未有啊

第一次玩career
玩到第2季

買人好似好易 幾乎個個都買到

1. 點解mbappe 可以130m買斷ge?
2. 用緊痢, fabinho同keita都好勁 但第3個中場唔知買/用邊個

3. 我唔係set最難 但間唔中好似被迫害咁
上半季冇事 下半季輸左3場3:0 1場4:0

就係17果時買過一次
Pace唔係慢 但唔可以帶著波由中圈爆到上對家禁區
造唔到波比隊友
比人屈高

我套體系要求前鋒要hold到波比其他隊友後上 (亦都因為咁我隊波就算係正選前鋒一季都入唔到20球)
所以打咗一季就賣咗

2. Jorginho/回購Emre Can?
3. FIFA咁多季不嬲都係咁

即係唔係我問題, 係有時FIFA要你輸 你就係輸?

不嬲都係

我回購左STERLING
個跑姿真係好有誠意
仲好用過MANE

ps4 有新樣未呀屌

佐真奴 法賓奴 蘇素 文奴拉斯
幾時有

Fifa 20

上年鏝個gk都係等成年先有

請問借人係咪一定要人地隊波列左佢係借人名單先借得？

仲有牙Fred同大佬

用leed玩列2029
差唔到成隊90up咁濟
利申：冇用租借大法

咪confirm 左冇

買人係好易 啲潛力新星1, 2m就買到 英乙都肯踢 流咗啲囉

新bug

我係想要今期update 果d咋
等緊開新save 玩

Yes 想開升班馬玩下

本身想玩下富咸
但連最勁果個左閘都冇scan到

想知update左咩人樣

玩狼隊

The full list of new starheads can be found below.

NAME TEAM
DA SILVA COSTA, Diego Atlético de Madrid
BALOGUN, Leon Brighton & Hove Albion
FERNANDES DA SILVA JUNIOR, Bernardo Brighton & Hove Albion
NORMANN, Mathias Brighton & Hove Albion
BENNETT, Joe Cardiff City
ETHERIDGE, Neil Cardiff City
HARRIS, Kadeem Cardiff City
MORRISON, Sean Cardiff City
MURPHY, Josh Cardiff City
PATERSON, Callum Cardiff City
RALLS, Joe Cardiff City
REID, Bobby Cardiff City
ARZANI, Daniel Celtic
ZAHA, Wilfried Crystal Palace
AGOSTO RAMÍREZ, Fabricio Fulham
AYITÉ, Floyd Fulham
BETTINELLI, Marcus Fulham
BRYAN, Joe Fulham
CAIRNEY, Tom Fulham
CISSÉ, Ibrahima Fulham
JOHANSEN, Stefan Fulham
KEBANO, Neeskens Fulham
LE MARCHAND, Maxime Fulham
MCDONALD, Kevin Fulham
ODOI, Denis Fulham
SERI, Jean Michaël Fulham
SESSEGNON, Steven Fulham
BOHUI, Joshua Manchester United
LINGARD, Jesse Manchester United
BATTH, Danny Middlesbrough
MUTŌ, Yoshinori Newcastle United
SANSON, Morgan Olympique de Marseille
KIMPEMBE, Presnel Paris Saint-Germain
FERNÁNDEZ, Enzo Rayo Majadahonda
BALE, Gareth Real Madrid
STURARO, Stefano Sporting CP
SON, Heung Min Tottenham Hotspur
NAVARRO CECILIANO, Marc Watford
ASHLEY-SEAL, Benny Wolverhampton Wanderers
BOLY, Willy Wolverhampton Wanderers
COADY, Conor Wolverhampton Wanderers
DA SILVA NEVES, Rúben Diogo Wolverhampton Wanderers
DOHERTY, Matt Wolverhampton Wanderers
IRIA SANTOS MOUTINHO, João Filipe Wolverhampton Wanderers
LOHNER MAIA, Leonardo Bonatini Wolverhampton Wanderers
NEVES ABREU CAVALEIRO, Ivan Ricardo Wolverhampton Wanderers
SAÏSS, Romain Wolverhampton Wanderers
TEIXEIRA DA SILVA, Diogo José Wolverhampton Wanderers
JOKANOVIC, Slavisa Manager
WARNOCK, Neil Manager

暫時用左幾隊打fdly
最好用係曼城 兩隻翼一猜空就可以單刀咁濟

巴塞個種傳控係fifa世界好難用 messi企死係條邊

要開新GAME先有UPDATE樣?

是常識
EA呢方面永遠無進步
每次開新save前都會等埋個update

仲未有update?

全年人樣update已完畢

2. Ajax Frenkie de Jong 幾好用

我回購Suso 唔識用

打4231

雲拿
文尼 費明奴 沙拿
法賓奴 基達
羅拔臣 vvd 高美斯 taa
Ab

幾好用

There is an Update. Also Downloaded newest squads.

Zaha and Lingard ARE updated.
But no updates on Fulham, Cardiff or Wolves

from 外國論壇

費明奴擺翻攻中真係順眼好多

RUBBSIH EA

添姆雲拿好勁 同意
入球機器 費奴打中場好

搵笨柒
個updates乜鳩都冇😂😂😂

新手想問打WORLD CLASS有冇咩技巧
次次一係和 一係比人炒
成日好易比人偷到波 長定短傳都好易比人攔到
有冇咩SKILL MOVE/射門 必用
我剩係得招L1+FAKE射 用得好

覺得手制要有電好重要
冇乜電嘅話感覺啲反應會特別慢

玩短傳滲透

學防守先 唔好亂咁標波 擺下雙防中

用高壓打電腦好似無乜用

岩岩開個新save
狼隊仲係假樣喎 成GB更新咗啲乜

好似要去setting到download latest squad

都係咁既樣
ea forum屌到仆曬街

暫時update完
淨係見到Bale 哥斯達 Lingard Zaha同幾個有新樣
其他人未有

孫狗都有既
但係muto 同psg個後衛都冇

家用機慘過食屎 次撚次等運到
pc又早有又齊哂

仲要有得加d自家patch
正臭閪ps4

點解唔可以隻game出街之前整好晒啲樣
次次買完又要等佢update
Update完我又要重新開save

已有最新update
去多次squad update 就有齊升班馬

career mode歐聯打完小組賽排第一，之後卡住咗，打完成季都冇16強打，第二季有得打super euro cup，但積分榜仲係上季排緊榜首，咩事

Sorry for 1999

ea出名hea鳩
做左一半就出比人玩

打pes lor下年

新開左狼隊
主場3-1 曼城 ultimate

今集龍門做得真係差
撲波動作唔make sense
又死都唔封近柱
仲有夜場幾時先幫個波打返陰影呀

JOKANOVIC, Slavisa Manager

岩岩先出左update real face....
但佢已經比富咸炒左

粒波無影

ea 班人個腦裝屎

明天會更好

利申好期待雲尼阿里可唔可以救翻生隊富咸同舒賀爾尼

佛山無影波其實先係fifa19重點項目
最初都係啲廢場先會咁
更新幾次連奧脫福都中招

玩青訓要揀physical strong

我出左隻青訓前鋒shooting power ,long shot,strength,Speed,heading,jumping全部99

好撚勁

Jota 好鬼勁

4000萬買savic 唔識用
1億賣比鍠
打算買個靈活啲嘅CM
Jorginho/Arthur擺後同Kante輪換CDM

keita

有冇啲冇咁出名 想親手捧佢上神枱

Ajax個De Jong

買左羅馬個紋身佬 好鬼好用
當初諗住佢特別先買型下

恩尼高蘭？

尼恩高蘭ar

唔知中文wo
總之就係條頸有個玫瑰紋身

太難記

呢件正野 我玩到佢87

唔係踢國米？

原來係踢國米
因為佢係我個save入面轉左羅馬，所以以為佢係好嗎

今季轉左會
搞乜又回流羅馬

都可以諗諗 不過佢都有返咁上下出名

叫球探睇睇佢先
仲有一個月

今集最勁中中/攻中係利華古信個kAi子

33m release clause抵買

好撚勁 廿歲頭上到85

Havertz??

yes

最勁防中就係genk個挪威仔

6'5仲有80速，一野撞埋去美斯都甩波

紋身
買埋ZAHA
新髮型好型又好扭

屌你集集fifa d 電腦身位都痴撚線就係人都知
但今集做乜撚野？
雲迪克都可以比d矮仔撞開
直頭好似gym撚 vs 瘦撚一樣
改唔改可set 到d ai係屈戰術技術而唔係屈身位呢d無聊野呢？

龍虎切今集如何

個中堅衝落個龍度 兩條友撞埋一齊之後俾人入空龍
好在 對面GK 都識做 龍門球解圍直接俾返我
最後1-1

用緊列斯聯 買左阿方素戴維斯同Lazaro 打兩邊幾好用 不過Fifa 啲AI真係好手on9 利記同獌要護級好唔真實

我用佢代世三踢CAM

Zaha 又救全家

阿記真係咁有錢咩

買左savic de jong jorginho，加埋arthur，古仔
個中場真係j撚死

阿迷表示幾時先有托雷拉同細爆嘅真樣
仲有大麻比個髮型

細爆係咪古恩度斯
佢冇真樣咩 定佢個樣太大眾臉

尼馬好唔好用，疤狗想買佢返黎

又快又扭得 係身位差d

想問下假人個外型有無方法型d
例如黑人金髮,爆炸頭之類
定係一切都係機率

好好用
超扭得 走位又靚

好貴呀

有無巴打係用有CAM 既 4231 / 433
唔知點解我一玩攻中陣 防守果陣個CAM會墮後到左閘位
自己攞到波既話 個CAM就狗衝返去攻中位
搞到踢半場就無晒氣
想問下可以點樣解決?

想問下有冇後生dmf推介？

genk個挪威佬

tonali

想問下有冇咩落底傳中右翼同後生中堅好推介？

Pulisic
De Ligt

De ligt 堅勁，角球有頭鎚

中堅夠快夠大隻同高已經好好用，我推薦
Ibrahima Konaté

想問下如果我玩球員開左個國籍係日本既,但fifa19又冇日本國家隊,咁我係咪永遠冇得打國家賽?

轉玩皇
買icardi 世三
收返james
好有星味

後尾冬窗買咗Perisic同Umtiti
Perisic打左 移咗山齊士去右路

反而Umtiti真心覺得伏伏地 完全唔係fifa17果回事
至於De Ligt, 夏季轉會窗會諗, 想清走Smalling/Jones

一月轉會
用剩27K

上嚟屌下先，點update都係有呢d劇本

1-0 點都入唔到多一球

最後幾分鍾電腦巴塞上身 已經feel到肯定追和

如果80分鐘仲係1-0 就會比人傳中追和

仲有和波 會俾人絕殺

上場大勝強隊

下場就劇本和/反cup 真係好戇鳩

Legendary 都係太易打
用曼聯頭十場聯賽贏晒，一d挑戰感都無

講錯左，應該係Ultimate

d球員個個長期箭咀向上狀態爆滿 最高難度都唔覺難
係間唔中一場劇本波先搞到你輸/和 其他時間正正常常真係冇咩難度

thx

咁有冇後生左閘好用？用緊sessegnon 想揾個後備頂下

劇本到唔想再玩 決定封印隻game一排開新game玩

青訓搵大國既physical strong好易搵到好閘。

我兩隻閘都係青訓。potential to be special,隻左閘仲要high/high雙4星

同埋今集有得升速度，好易練到爆速球員

開頭係難玩d，但買返1，2隻跑狗返黎就已經唔同玩法

用勁隊係好易
曼聯fifa 不嬲overrated

仲有佢ultimate 應該改過黎
無一出果陣咁屈你射親係咪都死角 世界波

連續2 場劇本 我都決定停一下

我用打比郡
聯賽連杯賽12連勝失4球

Umititi 我反而覺得好撚勁

英超定英冠

其實唔係差,只不過係冇咗FIFA 17果種一夫當關果種感覺

隻game ramos制空勁到

英冠
之前用利記打兩季不敗
所以開新隊玩

狼隊 第一季都英超冠軍了

我同你相反，舊幾集覺得唔好用，今集反而好屈

有冇人都係贏完英超轉左金章之後手袖個sponsor冇左

六尺四果個？好似叫barge （唔記得點串）

好撚勁 硬件齊（高快壯有體能）傳波唔弱 成個後生版馬迪咁

yes,今集最勁後生防中係佢

可能係夾嘅人唔同
兩集都係玩曼
17感覺上嘅走位冇咁亂 條防線比較上成直線
19啲走位反而亂亂地 有時會亂咁標波
因為我自問截波唔勁(而家打緊第一季, 中場曼有咩人就有咩人, Rabiot下季先到) 所以好靠對家傳中果時中堅要頂到波走/龍要接到波/禁區要塞滿人 之後打防反
如果中堅啲走位太亂會影響成個防守能力
而且 17走位同反應感覺上快少少

出親巴塞個Arthur都成埸隱形
然後連續兩個月拎英超最佳

我狼隊抽到同祖記 多仔一組
條news寫狼隊lucky draw 係咪on 9

外國論壇話pc 有update 又有新face pack

唔記得貼圖

乜都話係lucky嫁喇

利申 用阿記分組賽已經抽中拜仁
唔洗等16強

唔好再講
防守果時啲人反應慢咗好多 而且亂咁標波
中堅唔知點解會自己走咗上前場進攻
明明乜都冇set過
成套防反戰術比佢ko曬
真心玩到好火

一月...唔可以直接簽條友好ON9...
係咪已經唔係第一集係咁?

係，呢個設定一直都咁戇鳩

成日好想career mode可以同fm合作

另外開左隊維拉利爾
未開季曼城就直接66M 買走個中場

有無人同我一樣會砌隊銀河艦隊 半隊90

之後轉會打柒佢

我淨係想加返用錢借人 同 外借買斷條款

屌你老母EA幾時出nike新boot pack呀

Finally 有 Ryan sessegnon

7個1皮

玩完英超 有咩意假 西甲 德甲中游玩

咩隊架

K.R.C. Genk
Sander Berge

比利時聯賽

另外如果唔係玩幼幼potential
推薦國米brozovic

一月又俾人release clause 兩件

幾時有face update

唔set release clause係好事來
除非你條數真係好緊比唔到咁高人工

本身隊入面既人黎

通常我一開新save就幫有release clause既續晒約 remove晒啲clause先

反而我係想set release clause
想感受下比人拗走主力嘅感覺
但係佢永遠淨係肯一個價 冇計傾
咁我唯有唔set等人報價同買家傾好過
上年試過1月比人連拗3個主力
最後一日轉會窗周圍搵人好正

玩17果時試過冬窗臨閂普巴/迪基亞輪住要求離隊
之後急急腳搵人
攪咗兩三個轉會窗先砌翻個form

有冇人st用belotti
用04買左佢
拎左德甲＋歐聯神射手

頭鎚勁

我試過臨尾一日得返兩三個鐘甘美治話要走，嗰陣唔知點先可以留得到，之後唔理佢，一完左轉會窗就話轉左去拜仁，仲要勁低轉會費。最後load save同佢續約先冇走到

17買過幾勁 18再買廢過Giroud 19唔敢再買
我買咗Arnautovic

冇記錯17解約金任set唔使同球員傾
我記得巴黎用兩億買斷古圖斯同martial
鏝又用1億買斷rashford
一瞬間冇哂翼鋒

仲有獌用成1億7買Kane
好似嗰個轉會窗有成5億收入

我係Martial同Rashford去咗PSG做隊友
之後回購Martial
不過我迪基亞走我用Butland替

其實甘美治應該有代替品 如果你講17

嗰陣鍾意用佢，同埋比爾連

17嗰時Bellerin基本上係最強右閘 值89
除咗腳下功夫都係麻麻之外近符全能
另外副選揀咗Manquillo 值打到85
算快 Pace有85 有腳法 逆足唔錯而且啲傳中幾準

反而想問有冇人19用過Manquillo 求食評

啱啱一月de gea鬧我唔公平
立即送咗佢去猁換alisson
反正de gea免簽返嚟只係唔想比獌續約

今集有無最強兩閘介紹？
用緊alba 同皇馬新買返嚟嗰件
後備就基馬度同利勿浦個阿諾

兩條友 一齊hat trick
遲hat trick 果個拎波

睇Database
RB Potential最高88
Kimmich Cancelo Odriozola 牙諾
LB Potential最高88
得Marcelo同Lucas Hernandez 兩個

屌 電腦d 頭槌下下一頂就入
我猜撚足全場 獲獲俾電腦一頂收皮
球員平均能力78-80, CB頭槌都近80

我都有睇，但始終覺得overall 未必反映到
Btw 右閘最高potential 兩個我都有，
左閘基馬度用落麻麻，係出波靚，防守好差
加上alba 都老，要買hernandez

求其搵個後生 跑得快 唔太矮巳經夠做
我 左右閘80 都無

我都試過morata同世三一齊hattrick
見morata咁廢特登換走世三
但我唔記得邊個入先

我車仔右閘arnold dalot
左閘kolasinac miranda(barcelona)
有時搬kenedy/musonda落嚟頂一兩場
不過都係預比人完爆

絕地反擊

劇本黎 唔洗嬲

疤想買都叫冇咁出面

後生仔轉會會影響potential

唔一定係外借，連直接轉會都係

有d係加，有d係減

我隻kai hentrez就減左2，Hudson-odoi就+4

我車聯賽杯4強鬥阿仙奴
首回合作客輸1:2
次回合返主場先失波但反超4:1
以為贏硬點知完場前失2粒
總比數5:5 輸作客入球

出左1.05

上集兩下射波可以頭鎚彈地 今集應該點禁？

玩迫搶70分鐘己經冇氣
好撚癲

有好多旁述都仲係噏唔出佢哋個名eg Arthur , skriniar, grimaldo
要踢歐聯先有

新果d球員樣仲未update??

歐聯嗰兩個旁述今集先加都齊過用開嗰兩個

裝完個更新檔都係冇新樣嘅
咁更新咗啲咩

利申 ps4

Friday

我更新完見狼隊嗰d更新左

今次果個係星期五
Helder Costa 會有埋真樣

有無巴打玩career係玩自創球員
想玩日本仔 但無亞洲臉揀
嬲嬲地整左個黑人但改日本名

青訓簡日本黎scout 咪得
駛鬼整咁多野咩

我係淨係控一個球員個mode

日本無國家隊你踢架
Ching

成個亞洲都無定係淨係日本隊
唔通要去做韓國人

仲有咖哩佬同炸彈油王佬做架

你睇下fifa有冇得比你用日本隊就知

左閘我用富咸個LW sessegnon有86

仲有佢細路打右邊
兩兄弟可以玩一左一右

好似球季越後期越難玩

好刺激

ps4 仲未有最新face update
pc 玩左一星期有多了 on99

PS4更新完 70分鐘無哂氣

其實好正常

已經就住用 打4411陣
有機會先放左右兩邊推 唔係都盡量中路入

無影響
不嬲都係70mins 左右換走中場兩件

做咩要落黎搞我隊野

功夫熱打歐霸

除咗5後衛打防反執一兩球
其餘真係諗唔到可以點打

全隊條氣去得勁快 個龍都可以冇3份1氣

ps4幾時先有真樣更新

等咗幾日

首回合 作客力戰之下迫和3-3
大家都係三球點解屁馬有得拎波走
係咪出名就大晒

人哋入先 又主場
點都輪唔到你啦

即係主場有人hat trick 就一定主場拎波？

我估應該係入3球先嗰個拎掛

有咩歐霸球隊好玩？

仲有計射門次數 同埋本身球員評分

拉素

車 阿

英超好撚忙

我同隻kane 違約金292m 諗住冇人有錢比 咁都比車直接比錢買左

英超球隊踢歐霸慘撚過食屎
季初已經編撚到一星期踢四場,on99

羸左大巴黎
決賽輸左俾MMA

球員評分應該唔關事
屁馬9.6
馬天尼斯 10

Ps4仲未update真樣

冷門啲 法甲雷恩

有諗過
有冇啲多啲real face用嘅

咁奇怪？入3球好似一定10分架喎

腦無限金錢架喎
而且個球員又唔會同你講感情
最多傾唔掂人工先會留隊

我17開始轉fifa一直都係英超表示慣哂了
22人輪換少不免
兩個杯賽都比哂小將s踢

如果非英超西甲既話,rb萊比錫應該唔錯,開局9個real face

岩岩用格連森林升左上英甲
贏晒英錦標聯賽杯足總杯

上左英甲開季budget竟然有13M
實在太感動

諗起fifa18果時用英乙隊打到上英超
拎晒英超冠軍同歐聯之後
到下一季7月新球季睇budget
俾得果6.5M我
都痴鳩線既

新嘢 類似以前思鄉病要借走半季咁
Btw 淨係試過兩次有球員話要走
但原因都係少上陣

但irish 話自己唔識英文

本身都想講愛爾蘭人唔識英文係咩玩法
不過諗緊可能你玩西甲嗰啲姐

以前思鄉病 西班牙人借去意大利都解決到
不過多啲有趣嘢都好嘅 都唔求ea做嘢make sense

轉頭就會見第隊買咗佢

全場屌打85分鐘終於入 之後成場冇攻過既對面一斬 我後衛注定唔夠頂1:1 career mode 劇本ho ball

Savic 本身喺拉素時能力唔係好sharp, 轉咗去psg 就進步晒，係時候出手買嚟做sub

無計，如果佢全隊得1 個LB先算，佢一日唔買LB後備你一日都買唔到佢個LB。不過你Mon 實囉，電腦道理上會補咗Depth 唔夠嘅位先。

我見成日我買完一隊個ST，佢就轉個頭買返另一隊件ST補足返

有年電腦獌狗打451但買咗7件前鋒
仲要億億聲咁買我嗰啲前鋒
記得1億7賣咗Kane比佢

個player career真係好on9
幾年都冇改到d on9野
隊波場場都出埋d鳩陣 聯賽出第三龍門
電腦人就永遠唔識傳三角 下下要自己嗌波
好啦 做前鋒出左禁區頂做支點 d人就停哂係後面睇波
真係好撚難玩

仲要如果對著般尼呢啲塞死後場嘅

2日踢2場係咩玩法

我同你一樣
18嗰陣聯賽盃決賽完左兩日後踢一場英超已經好反智，
今次仲癲，英超快車期完就踢決賽，兩日後整多場歐聯16強俾你嘆

岩岩先試完兩日兩場波
一場英甲一場社區盾

之前開左個新save
自己玩巴塞
將全世界勁隊全部扔曬落去英超
每場都好刺激 但太chur 冇得打魚腩
玩左一季冇玩
利申 新手 仲係打緊世界級電腦

世界級電腦都新手
可能我真係好廢 我打咗唔知幾耐先由Professional上到World Class

我唔識skill moves咁制
同埋打世界級都係5-6成勝率架咋
只不過刺激d 好玩d

今集係星期六聯賽盃決賽, 星期日尾場英超

Savic 都痴撚線, 平時擺佢打cm
今日last英超輪換推佢上LAM
入咗5球

問意見
前場太多人想放走個前場換個攻中返來
本身有:LKK Martial 老鼠福 山神
今季簽入:阿拿杜域治 小豆 包皮

可以諗放邊個出來好

山神

你買咗包皮，其他已經wfc

真心包皮一個打曬成條右路
阿拿杜域治係用來想多個制到空嘅前場輪換

至於小豆 純粹搞事姐

walker玩到第3年已經開始跌，仲要得個30歲，迫人換閘...右閘又得幾個潛力高，心水嘅cancelo又冇真樣...本身佢都完美頂替walker

玩到第三年可以即食牙諾
我而家第二季都打到上81/82

一開波即刻放左山神l同kk

現實睇到眼火爆 打機唔想再見到佢兩個

唔係好想拆人骨，反而今次update唔係好多人有真樣有啲失望，意甲，德甲咁多大國腳冇真樣好怪

玩雙曼完全係金錢足球嘅極致 ，乜都用錢解決到

我用佢打ST. 左邊買sane, 右邊美斯

On99咁直接出1.5億買包皮
PSG直頭價都唔駛講即受

但之後後悔咗

衰啲講句 拆人骨有時係好事 自己會易打咗
試過17果時
買Bellerin 於是阿仙奴比Debuchy打正選
買Clyne 於是利搵法拿根打正選

結果兩隊右路係咁放題 次次對親都針著佢條右路來爆

次次轉會窗都唔記得咗包皮呢個人
但我應該要聖誕假先玩到轉會
依家先第二季3月中/4月
幾日玩一場

呢排試用ADAMA踢攻中，入幾多波

屌你射咗19腳先入得果兩球

普巴、包皮、華拉尼，呢三個係近年玩career 組隊必買既大將

普巴真人太鳩 我唔會買
包皮上年因為開save買唔到就成日遺忘咗佢
華拉尼上個轉會窗買咗 但爭唔贏deLigt同chirstensen

新開巴塞
買/scout返啲阿根廷人練
希望4年後幫小花拎world cup

話說PC嘅巴打你地用緊邊隻手制?
自己用緊老翻PS3手制+SCP server crack藍牙落電腦
硬係覺得個latency好大想換個新

有冇好推介?

sif ccc無貨

覆錯post

有樣了

唔鍾意隊野太勁
無挑戰性

覺唔覺更新完d 體力用得好快

求其買個ps4 手制only

覺

之前我用xbox手制 好揸手
黃金依家一舊有找好似

Cm 兩個去到60mins 就開始失蹤 不過都好，可以呢個時候比青年軍出下場

佢更新有寫，用不斷壓迫會扣得好快。
70, 80分鐘老啲直情會扯乾晒 搞到我要轉其他，但都比未更新前扣快咗（感覺）

更新咗之後搞到唔多想出Perisic
本身好好用 內切定落底傳中都得
而家都真係唔敢出 一到60分鐘就開始慢

後備席而家擺多咗快嘅球員用來60/70分鐘換人 如果唔係keep唔到迫搶青防反嘅強
可以改變嘅戰術空間又細咗

唔係太習慣xbox啲制位

不過xbox嘅話係拉線連定藍牙連電腦？

有冇人有玩完Alex hunter
專登開返個save黎買佢

幾日冇玩fifa
今日玩返fps有啲低
lag下lag下搞到比熱刺絕殺
唔知係張顯卡幾日冇玩一時負荷唔嚟定更新完係咁

有呀，用曼聯仲有埋佢個fd添

屎篤城第二季贏到英超

第三季free咗messi返嚟 但佢太慢，成績仲差咗

屌條氣係咩事
已經無set不斷壓
初初set停球不穩後壓
而家set退後都係去到80分鐘成條氣無左
進攻玩控球又留唔到d氣

btw ea個免簽真係好撚on9
姐係你話個球員老就話個球隊唔續佢姐
後生2x歲仲當打點會比你免費簽到
初初都覺得好正
玩玩下覺得無挑戰性就開左個新save黎玩

玩拿坡里
感覺幾好 第一季轉會得4千萬
冬窗賣撚曬hamsik callejon 同mertens有2億
但拿坡里板凳真係好撚廢
買番verratti同werner番黎已經無左一大筆錢
仲要季尾傷左兩件最後聯賽第10
不過而家開第二季打左5場暫時4勝1和
右閘calabria好撚勁
買埋下體會個correa番黎
3千萬幾抵玩 第一場已經入兩粒 利申傳奇級

同埋我覺得ea可以加入感情分
姐係去到85以上你就唔可以賣/買果個球員
要你雪佢一陣等個評分低過85先俾賣
感情分會隨著個年齡降低
eg美斯感情分有95 可能大一歲就-5-10分咁
到佢33/34歲果陣先俾你簽佢
仲有可以打感情牌 個球員會inbox求你又肯降薪果d
相反如果感情值低過50既話
個球員會自降rating 積極性果d會降低
之後感情值再降到落40以下就其他隊可以直接同個球員傾價錢
降到落35就可以唔使理你直接過檔
仲有3年內唔俾你買番佢
暫時諗到如果加呢個落去應該仲好玩

感情值每個月update 1次
士氣係非常滿意+2分
滿意+1分
一般無變
不滿意- 2-3分
非常不滿意- 3-5分

仲有就係打完一季感情值都會調整一次
個球員係果一季出幾多場都會影響個感情值高低
eg
如果個球員係關鍵球員
出唔過30場或以上就會跌

如果個球員係替補
出超過20場就會升

個球員係果隊效力左3年以上有bonus加乘
eg 佢個狀態係非常滿意 正常係加3分既
咁佢效力左3年之後加乘1.15俾佢變3.45
效力5年就加乘1.2
效力超過8年以上就1.35咁

仲有效力超過5年既球員會無咁易跌感情值
講緊就算佢個狀態係非常不滿意
就算要跌6分咁計
都會有底分保護
5年最多-4分
7年最多-3分
9年最多-2分
如此類推
暫時諗到咁多
如果有bug不坊提出黎討論下

而家trainning有時唔識升rating嘅

eg大巴拿 train完嗰section 89 -> 90
但返出去條par郁咗， 但都仲係89

仲諗到就係球隊成績會影響到球員感情值
贏聯賽:全部加2
贏歐聯/歐霸:全部加1

如果係中下游球隊
你可以係每年開季前set
eg 富咸 開季set今年聯賽要排10名以內
做到既話就全部球員加1-2感情值
做唔到就全部降1-2

呢個目標排名只可以幾多幾多名以內
仲有就係set目標既標準係跟番上年排名而定
eg曼聯 你唔可以set英超17名以內
要跟番上年個排名:第2位去訂
姐係今年一定要第3名或以上咁

eg修咸頓 上年排第8
今年個目標就要排第9或以上咁

當然你可以set高d
可能要排前4咁
你每set高3個排名 如果最後做到既話就會加多1分感情分
eg利雲特
上年你排聯賽16
default個排名係要set17名或以上
咁如果今年你set要排聯賽前5
當你最後真係排到前5
計番感情值你就可以每個球員加4分

相反
eg曼聯
你set做第3名或以上咁計
最後你只可以去到第7既話就會-1分
第8既話都係-1分
第9既話就-2分
如此類推 都係每跌3個目標排名就減1感情值

呢個你自己set既目標係唔會同原先董事會果個掛鉤

每個月都有email俾你睇你果隊感情分既升跌情況
每季完左亦會有
仲有就係新簽既球員感情底分係45
頭半季唔會跌只會升
過左半季先會有升跌情況出現

全力歐聯搞到英超5場不勝
但第二阿仙奴同我鬥失分
依然提前3輪捧英超
但最後歐聯4強都係不敵皇馬
首回合主場贏3:2 次回合0:1 輸作客入球

到底佢點升班

點解我啲23,4歲既球員 明明有好多能力升高左 但係個整體能力會-1既 有冇人知點解

Nike 同ea係咪有仇 連續兩Pack boot冇出update

有無咩攻中好用

kdb eriksen

好貴 買唔起

foden

SMS

平用嘅話Lanzini?

龍虎切

尋晚update完patch1.06中伏
玩Career mode 果陣你隊波既部分球員
會random咁overall rating減1

我update完之後開save用某球員做training完之後overall rating加1(例如train完夏薩特由91變92)
但之後踢果場聯賽變左冇變過（即係變番91)
亦都有部分球員冇train過就自動減1

呢個bug 係Ea forum已經好多人屌緊鬼
如果有玩career mode既巴打千祈唔好update住
除非你唔介意果一分半分overall rating

我都見，排陣果時係正常，到你臨場快速換人就見到減1

都估到係bug，冇理由升完出番去又跌過，廢柴ea

呢D 無關痛癢
唔影響gameplay

Rating升唔到
D球員冇得變強,賣唔高價錢

做唔到黑店喎

Danny williams好撚勁

有射術有身位

高大隻 射得傳得仲要唔慢 幾全能

我玩曼聯一開始就即刻借走佢兩年，返到黎由原來76升到84

+1
無端端發現連球王83變82

好彩最後對李斯特城都交咗個靚助攻比渣古
真係好彩冇輸波

有冇方法可以快速玩Alex hunter？
完全唔想玩佢個故仔mode

+1 等fix 好先再玩

個bug夠膽死成半隊-1，咁大間廠搞呢啲...

Nike 仲未有波boot update, 反而adi 就即有，究竟搞乜鳩

Btw, savic 買嚟做b 隊（主力西甲，國王杯）cm, 好撚好用 同a 隊（歐聯+西甲大戰）普巴差無幾

adidas比錢多過nike

今集故事電腦ai最廢
之前兩集明明控一個都得
今集重玩到控返全隊

其實3集都廢 認真
硬係feel唔到佢幾時比波會點比波

控全隊反而冇咁嬲 想點造波都得

有冇人玩switch 版？

想知點分美版同香港行貨。

啱啱有更新，fix咗啲問題？

你開驚嗰陣咪有得睇

利申冇睇

留意下先，驚手快飛過咗

印象中今次好短

應該未
今次update似乎都係同ultimate team有關

Ea forum 已經有幾個post屌緊話新patch仲未update

鍾意Danny william 多過Alex hunter
最後用左佢拎歐聯 好好用

屌你老母仲未fix 個能力值

Ea員工放聖誕假啊

今朝的起心肝諗住開個save玩 點知無啦啦成隊跌能力值 即刻唔想玩

有無爸打玩career player mode.
我踢緊巴塞，排陣好古怪，勁既球員永遠都唔出。美斯，蘇亞雷斯，維度爾果d雪晒。美斯去到1月先出得5場。場場都出拉芬拿，佩治，丹蘇果d。同踢中遊班無分別

呢樣on9野都都好耐啦

完全無得解決？

就算玩career mode d強隊有時都會收起勁球員
我玩西甲 踢左半季得閒望下個射手榜 完全唔見美斯心諗做乜鳩
睇返佢又唔係傷左 再睇出場記錄點知出得幾場

我對巴塞
65分鐘落後緊比我2粒
居然換走美斯換入丹比利

有新bug
可以用路維或者俄羅斯個肥佬教練樣玩career mode
用緊肥佬